有冇巴絲打教跳舞或者學開

小弟想學跳舞好耐 有冇邊度好介紹
想學街舞
不過我完全唔識 冇底子
我知好難學
因為都想左好耐了 自己個人又冇乜技能
真係想的起心肝學

同埋今年都18 會唔會太遲

比你做個參考
我去過ccdc學
有初級班 我大過你 零底子都跟到
同埋有學生優惠 都幾平
有street jazz contem kpop hip hop都有
好多導師都係演藝學院畢業
同埋佢地仲係舞台劇表演者

街舞有好多唔同style
有popping ,hip hop , breaking, locking 等等
你想學咩style 先？
Btw, 有心怕咩遲姐

唔該曬巴打 但佢D入門班滿曬額了

自己比較鐘意breaking poping 兩樣都想學
順帶一問 youtube 1million dance studio
跟歌跳個種叫咩舞

1 m 果d唔係街舞 絕對唔係
其實都比較難去定義佢地嘅style
至少我唔識定義
我會叫排舞囉

BCDC都唔錯 係bcdc
以前係個度學